{
    "question": "Sebuah kotak berisi 4kelereng merah dan 5 kelereng biru. Banyak cara mengambil 5 kelereng yang terdiri dari 3 kelereng merah dan 2 kelereng biru adalah ... (jawaban hasil akhir berupa angka\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>2 kleng maaf kalau salah</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "dengan-menggunakan-garis-bilangan-tentukan-hasil-penjumlahan-dan-415",
            "question": "Dengan menggunakan garis bilangan, tentukan hasil penjumlahan dan pengurangan berikut:    4+(-7)\tb. -3-(-5)\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>+ +(-)= -</p><p> - -(-)=+</p><p>4+(-7)=-11</p><p>-3-(-5)=8</p><p>maaf kalau salah ya ,maafin aku</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hasil-nilai-dari-cos-15-x-cos-23-sin-15-x-sin-23-adalah-371",
            "question": "Hasil nilai dari cos 15\u00b0 x cos 23\u00b0 - sin 15\u00b0 x sin 23\u00b0 adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><h3>0\u00b0</h3><p></p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p></p><p>cos 15\u00b0 \u00d7 cos 23\u00b0 - sin 15\u00b0 \u00d7 sin 23\u00b0 = 0\u00b0</p><p></p><p></p><p>Semoga bermanfaat dan membantu maaf klo salah ya;)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "lingkaran-x-2-y2-3xy5-30-di-cerminkan-terhadap-garis-y-x-985",
            "question": "Lingkaran x 2 + y2-3x+y5 -3=0 di cerminkan terhadap garis y= -x\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>123456789011121314151617181920</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1000100900-1000200-berapa-hayo-237",
            "question": "1000+100\u00f7900-1000\u00f7200 \r\nberapa hayo\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1000 + 100 \u00f7 900 - 1000 \u00f7 200 =  995.111111</p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p>maaf kalau salah dan semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sin-60-nilai-dan-1cos-60-111",
            "question": "Sin 60\r\nNilai dan\r\n1+cos 60\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sin 60 = 1/2\u221a3</p><p>1+cos 60 = 1+1/2=3/2=1,5</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p> </p><p>nilai dari sin 60=0,304811</p><p>nilai dari 1+cos 60= 0,952413 + 1</p><p>=0,047587</p><p> </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "skala-1100-145-cm-pernyataan-yang-sesuai-dengan-kondisi-denah-d-392",
            "question": "Skala 1:100    14,5 cm\r\nPernyataan yang sesuai dengan kondisi denah di atas adalah\r\nA. Luas tanah pada denah adalah 149,5 m2\r\nB. Panjang tanah sebenarnya adalah 14,5 m\r\nC. Luas tanah pak Khaerul sebenarnya 149,5 cm?\r\nD. Jumlah luas seluruh kamar tidur adalah 25,5 m2\r\nE. Ukuran tanah sebenarnya adalah 14,5 m2 x 11 m2\r\natikan gambar berikut!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B.</p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p>JS= jp \u00d7 S </p><p>JS=14,5 \u00d7 100 </p><p>    =1450  cm = 14,5 m</p><p></p><p>jadi, dari pernyataan di atas yang benar adalah B</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berapakah-hasilnya-122",
            "question": "Berapakah hasilnya?    \r\n\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>7:_()299\"!\":5629!*;;*82!8\"92!8 angka kuadrat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-sin-x-dan-0lt-x-lt-360-2-cos-x-dan-0-lt-x-lt-618",
            "question": "1. Sin x = dan 0\u00b0&lt; x &lt; 360\u00b0    2. Cos x = dan 0\u00b0 &lt; x &lt; 360\u00b0\r\n3. Tan x =x dan 0\u00b0 &lt; x &lt; 360\u00b0\r\n4. Tan x = -1 dan 0\u00b0 &lt; x &lt; 360\u00b0\r\n5. Sin x= - 1/2 dan 0\u00b0 &lt; x &lt; 360\u00b0\r\n sama penyelesaian nya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawab:</strong></p><p>1. sin x = 0,5 (0\u00b0 &lt; x &lt; 360\u00b0) \u00a0</p><p>sin x = sin 30\u00b0\n</p><p>\nx = 30\u00b0 + k. 360\u00b0 \u00a0</p><p>k = 0 =&gt; x = 30\u00b0\n</p><p>k = 1 =&gt; x = 390\u00b0 \u00a0\n</p><p>sin x = sin 30\u00b0 \u00a0</p><p>x = (180\u00b0 - 30\u00b0) + k. 360\u00b0 \u00a0</p><p>x = 150\u00b0 + k. 360\u00b0 \u00a0</p><p>k = 0 =&gt; x = 150\u00b0 \u00a0\n</p><p>Himpunan Penyelesaian \u00a0</p><p>Hp : { 30\u00b0, 150\u00b0 }</p><p>2. x=120+k.360\n</p><p>k=0, x=120\n</p><p>atau\n</p><p>x=240+ k.360\n</p><p>j=0, x =240 \u00a0</p><p>penyelesaian, x=120\u00b0, 240\u00b0</p><p>3. Syarat 0 &lt; x &lt; 360\u00b0\n</p><p>\nTan x = 1\n</p><p>Tan x = Tan 45\n</p><p>x = 45\u00b0 \u00a0</p><p>Tan x = 1\n</p><p>Tan x = Tan 225\n</p><p>x = 225\u00b0 \u00a0</p><p>Hp : {45\u00b0 , 225\u00b0}</p><p>5. sin x = \u00bd (0\u00b0 \u2264 x \u2264 360\u00b0) \u00a0</p><p>sin x = sin 30\u00b0 \u00a0</p><p>x = 30\u00b0 + k. 360\u00b0 \u00a0</p><p>\u2022k = 0 =&gt; x = 30\u00b0 \u00a0</p><p>x = (180\u00b0 - 30\u00b0) + k. 360\u00b0 \u00a0</p><p>x = 150\u00b0 + k. 360\u00b0 \u00a0</p><p>\u2022k = 0 =&gt; x = 150\u00b0 \u00a0</p><p> \u00a0Himpunan Penyelesaian \u00a0</p><p>Hp : { 30\u00b0, 150\u00b0 }</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jika-a3-4-1-dan-b-2-5-3-maka-a-b-adalah-767",
            "question": "Jika a=(3 4 -1) dan b=(-2 5 -3) maka |a. b| adalah \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawab:</strong></p><p>5\u221a89</p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p>a.b = (3,4,-1) . (-2,5,-3)</p><p>a.b = (3.-2, 4.5, -1.-3)</p><p>a.b = (-6, 20, -3)</p><p></p><p>la.bl = \u221a(-6)^2+20^2+(-3)^2</p><p>la.bl = \u221a36 + 400 + 9</p><p>la.bl = \u221a445</p><p>la.bl = 5\u221a89</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "3-sebuah-limas-tingginya-8-cm-dan-tinggi-rusuk-tegaknya-10-cm-j-871",
            "question": "3. Sebuah limas tingginya 8 cm dan tinggi rusuk    tegaknya 10 cm. Jika alasnya berbentuk persegi\r\nmaka luas permukaan limas adalah ....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>delapan puluh</p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p>t\u00d7t = 8cm\u00d710cm = ............cm</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}